［7仔打劫？］墳場賣媽咪麵$3.5，7仔賣6蚊？

唔去拜山都唔知，（唔好回埋哂咩拜山仲掛住食。我只係見倒事實）
7仔仲有冇人性？

11-7+3.5
特價左嫁喇！

七仔d 野一年可以加幾次價

7 仔賣 6 蚊? 肯定 ?

噚日都見到7仔賣6蚊⋯
不過係6蚊兩包
樓主係咪睇漏咗

地府同墳場為鼓勵“探親”人流同使用量，
合作推出既優惠，你又識條鐵咩！

咪係, 媽咪麵點會賣到咁貴呀 睇錯啦擺明